天水圍好撚熱鬧！

嗌啦！盡情嗌啦！

光復香港 時代革命！！

去緊天頌

十點一齊嗌：九月一，入機場

[9．1機場] 現有文宣集合 (Google Drive)

[呂麗乳搖入] 香港勝在有連豬

有冇人有即時天頌圖

天澤有位白衫巴打頭先叫得好大聲
唔知佢睇唔睇到呢個post
多謝你

推

有6人架警車剛剛在天盛警署出車，大家小心出

剛剛出來，樂湖路口見到。

大家 警車來到 睇準時機好散啦
咁樣先係正宗lun狗

向屯門 下村方向

小心各位

天水圍北仲有人嗌緊

狗已到

屌啱啱走咗

11點前散吹我哋唔漲

live

出POST打錯日期 應該係8月28同8月29號
香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信

推

屌走左狗車

聽到有巴打大叫仲有五分鐘要叫埋佢，把聲好Man

住栢慧 見到2架警車入緊來